有冇人會去機場訓教

打算個三日都起果到駐營
有冇人會好似我咁

文宣：
Po IG
Po FB

Telegram(入到去記得要撳掣過bot check):

推

大撚把人過夜，
又有水又有wifi又有廁所

10同11有大埔同深水埗

大把

好多逸東省電犹去機場訓覺、重有露宿者。太舒服、有水、電、wifi

去深水埗

勿用公海WiFi,小心私隱外洩

有冇人陪我訓

邊到買睡袋好
買個靚d的

本身都有人訓

機場凍唔凍？
我好耐冇去過，唔知帶咩衫好

想同自己人圍爐嘛

真係諗住星期六過夜

巴打我買左d鴻福堂飯卷
機場食野都唔平
不如要左去
你唔岩用都可以俾其他個度過夜/有需要既人

記住和你飛 記住比遊客飛
主要做文宣 唔衝突 唔入禁區
9號見

機場有鴻福堂？
起呢度代大家多謝巴打先

我未必用得著，但我可以做物流派俾有需要既人

到時見

其實禁區姐係邊到？